\section{Conclusion}

Pour les décimales de $\pi$, avec les tests que nous avons effectués, nous pouvons conclure qu'il y a une bonne aléatoirité vu que les résultats des tests se situent bien en-dessous de la valeur critique.

En ce qui concerne les deux générateurs de nombres pseudo-aléatoires, nous pouvons conclure qu'ils ont des performances assez équivalentes au niveau de la qualité de l'aléatoirité des nombres générés. Par contre en ce qui concerne la rapidité de la génération, le générateur utilisant les décimales de $\pi$ a un net désavantage lié à la lecture des décimales nécessaire pour la création des nombres. Nous avons également travaillé sur des ensembles de $1.000.000$ de nombres générés, si on augmente encore ce nombre, le générateur à partir des décimales de $\pi$ sera alors encore nettement moins efficace au niveau du temps d'exécution.